如果用個水桶裝住再淋出去

有冇用？